美國窮既地方係咪好恐怖？

之前睇節目有講美國窮d既區真係三不管勁落後

好難想像美國不為人知既一面係咁

有冇人有多d片推介

YouTube 搵下

Oakland
Detroit
East Saint Louise

East Saint Louis先岩

森林成日有人失蹤，捉晒去玩sm 禁室培慾

有冇D 似紀錄片既片講呢D地方

NGC有 但唔記得咩名

對一般香港人來講應該好恐怖

住過Tacoma附近 成日夜晚聽到槍聲

就咁睇都覺得恐怖

自已 google "sugar ditch"

住過一啲小鎮幾個月，好鄉村，揸車出去沿路成半個鐘連住宅都無

有槍喎,窮起上黎梗係恐怖
地方又空曠又少人,連馬路邊都冇街燈

英國窮嘅地方都好過美國?

呢到係底特律？

點解你會無啦啦去左果到住

印象中有個叫底特律 9成黑人
以前嘅第二大經濟城市
沒落到成個荒城咁

英國越窮嘅地方越安全

Detroit : Become Human

Detroit Smash !!

呢個片主成日玩命

屌 全世界窮的都好撚恐怖嫁啦

黑鬼好癲

非洲仲恐怖

係
啲黑鬼好恐怖冇槍真係唔好入去

以前汽車工業大城
大概十年前開始沒落 美國車到而家都仲係冇咩競爭力。除左經典款改款肌肉車之外 其他新車都比較難同其他品牌爭

睇哂
啲人咁得閒既 夜媽媽仲係街到條條fing
而且個城市睇落好荒蕪 乜都無咁

英國有咩地方好窮？

最有錢成日出戲都係得美國幾個城
窮嘅食垃圾食物 個個有槍提心吊膽

個片主一定係黑人, 白人入到去肯定冇命

Gary, IN
East Los Angeles
East St Louis
South Side Chicago
Camden, NJ

Baltimore

黑力架搞事

深水埗屌打

我見街好似有白人

巴打可唔可以講多d

compton呢? 有無LA巴打

以前exchange 去嗰個town得300人左右..
基本上你要去搵人哋最少都要行路嘅話要半個鐘以上

英國淨係無槍已經安全好多
D 黑鬼拿住把刀仔都話有得走下，拿支槍上黎真係一下收皮

英國多唔多打劫 同 童黨

錯 係黑人區好恐怖 查下美國咩城市犯罪率最高 再查下果個城市既種族人口統計 百分百係黑人多數 因為一個人口平均智商低犯罪率就會高

朝早唔算太恐怖，開始多非洲移民住果邊，但果度有個橋底好多黑人白人homeless住，毒品區黎 但廿四小時有警察睇住
利申：住果頭

睇完The Wire真係唔敢去

Souplantation會有持槍保安博住個門口

如果片中嘅人變晒做大陸人又好似冇咁恐怖，最多都係一班冇文明嘅人喺街fing

黑人俾人個感覺真係特別恐怖

個黑人比車撞完可以照常起返身

而家鄰國日日有亂斬人案

黑人起碼部分受教育

戰鬥民族

我覺得佢地個個都有槍

貧民窟叫警察 20分鐘一定唔到
富人區叫警察 2分鐘一定到
而兩區可能相差一條河或者一條街
冇乜事真喺唔好入去

英國D 小鎮真係好安全, D人都係阿伯阿叔,D人好NICE, 警察又冇槍

大城市反而多醉酒佬

係，特別你係華人

打開個窗 大叫nigger, 9秒9踩行油走唔走得甩

準確D黎講係Detroit外圍
Detroit入面爛船都有三根釘
但外圍真係屎咁 D屋全部都爛嘅 有D勁穿左勁大個洞係二樓 著火燒左冇整嘅周街都係
聽講你只要向市政府補返咁多年嘅租(講緊幾千蚊)
佢會連屋帶地咁送比你

小弟住Texas 個個有槍咁濟

係，之前睇有個美國窮人區出身既去左韓國上節目。佢講過個佢自己個區人人有槍，無槍唔得，因為日日有槍案，太窮要打劫先得 警察都唔會理

遠少少嘅highway係冇燈
一到夜晚成日都驚勁有人會突然衝岀嚟

係 之前住大城市 講緊係NY Chicago 周街都勁多窮人行乞 又會問你攞錢 又會執垃圾食
夜媽媽偏少少都勁靜冇咩人行

人地有gangs 你點走…

麥當勞個收銀有塊防彈玻璃
你話恐唔恐怖

打劫時不時都聽到有 Asian 同學俾人圍
但都係只錢財野，好少真係聽到有傷人

好似玩緊GTA咁

一、喺英國 窮嘅地方嘅人比較純樸
二、賊會揀去有錢嘅地方搶 唔會去窮鄉僻壤

英國小鎮d人真係唔鎖門都唔驚

邊到窮嘅地方唔恐怖

深水埗都好撚恐怖

其實美國不嬲好多問題，社會保障，醫療，治安等等（好似百分之20定40嘅人口係自己/親人坐過監），所以一路唔get點解咁多人想去

真係會好似GTA咁？

貧民區，姦淫擄掠黃賭毒乜都有，仲要有d隨身帶住把槍係身

係

窮同窮鄉僻壤唔同意思wo，窮鄉僻壤嘅窮係荒蕪咁解wo ，搵荒蕪嘅地方同大城市危險地區比一定安全啲啦，都無人。

猶他州啲鄉下地方仲有好多原教旨主義既摩門教徒 佢地會自成一角過一夫多妻既生活 著既衫好似十八、十九世紀咁

Detroit 個政府之前破咗產
宜家咩環境

東底特律
成街爛屋

downtown好似復甦緊

但都愈來愈雜禁 年頭係倫敦撘巴士見好多人成家撘車去小鎮 唔清楚係合法移民定難民

淨係LA downtown 都大把露宿者
你唔搞佢 佢唔搞你

Colorado city

嗰度啲衣着勁七八十年代feel
又鼓吹近親通婚
結果勁多家族遺傳病對對碰曬出嚟

Downtown 都大把homeless
根本人種問題
又或者講新移民

同埋 香港深水埗夜晚都差無幾
只係美國個個都有槍

咩黎

之前睇YouTube鬼佬去LA貧民窟派食物，個到本地人都驚左，警告佢唔好攞相機入去拍

中國果啲地方窮得黎種下菜都死唔去
但喺美國窮真係乞衣咁嫁

英國你去啲偏僻小鎮，無乞衣無窮撚，附近啲樓無人買，細間極都六百尺*兩層，三球港紙到，不過放都無人要，插條鎖匙喺大門度都得，根本無人，睇local news唔多覺好多罪案，醉鬼鬧事多，不過我覺得你要收埋條友落basement係一啲都唔難，都無人，可能我以前住公路邊，近town centre會多番啲人

你去啲大城市，通街都係乞兒，不分晝夜，男女老幼都有，女人30歲都出嚟做乞兒，完全唔明咩心態，每一個垃圾桶隔離都坐一個乞兒，有時更多。去China town夜晚直頭好似罪惡嘅溫床咁樣，周圍都貼住小心扒手，行行吓會有個黑鬼吊你尾，自己睇路

大城市遠小小嘅town仔就小心入屋爆格，基本上入夜唔會點出街，無野好做，都安全嘅
窮區有，啲屋溶溶爛爛，啲白鬼黑鬼喺度食大麻食水煙食到溫溫燉燉，但我作為一個亞洲人，又未覺得去到好危險嘅地步，頂多行過特登撞鳩你

英國大致上係咁，睇吓有冇巴打有補充

好簡單
因為美國對落南方全是垃圾

仆街黎

睇過調查，正正黑人區唔係最高

智利同烏拉圭會唔會好d

gta

唔好以為有槍就串貢貢！講槍佢地多過你日頭好地夜晚就！影片地方就冇去過！記得兩年前返美國同探大伯同堂大佬去過一次Chicago睇公牛打波，散場唸住揸車（租返來）去機場轉内陸返LA.果陣時已入夜由於唔熟路入左個好細既貧民區得幾條街大下，行行下揾路出返去！冇端端有三個黑鬼兩瘦一肥同一個中美洲佬擋住其中兩個腰間隱約有槍。當時我己開始怯緊！我大伯忽然話：唔好出聲唔使怕！佢從銀包攞左三張十蚊美金被佢地！話左句Excuse me! Enter your area.. 其中個中美佬攞左廿蚊！個瘦黑人就開始鬧個中美佬...搞左成分鐘...另一個肥黑人就叫我地走！講左唔使三秒！唔知邊度又走左兩個差佬過來（好大隻）！有一個揸支短嘴應該是m4 ..講都冇講用槍柄一野扑落個瘦黑人到！我當時呆左！之後個警察示意叫我地走！我問大伯咩事！佢話：好少事咋！二十蚊執身彩 ...依加唸返起都仲怯

湖南唔係旅遊區果d市雜到仆街

d賊或偏撈有槍架

日本車太勁

全美最大貧民窟

Baltimore

eminem

三和大神

有咩地方窮又有槍係唔恐怖

仲危險過做毅進仔

由OCP 負責治安
仲有 robocop

Lm

邊有可能夠美國樓下班中美南美野人恐怖

個信誓蛋蛋番自己國家都俾人偷野啦

有frd試過美國讀書果陣大街大巷俾黑鬼用槍指住打劫
好難想像再窮d既地方係點

似足GTA SA npc

個個都有槍真係幾恐怖

睇過段片勁多爛樓 廢左既鐵路 點住得人 夜晚周街都變到靈探熱點咁

長沙灣深水埗班蝻亞囝夠唔夠班同堆窮力架鏈過？

非racist 但係真係人種問題 homeless 癡線佬嘅黑人比例係高

人地問美國 你就講英國

唔怪得你地話英國越窮越安全

我都係texas 終於見到有人住呢度
你住邊個city

有d後生嚮往自由會離家出走

支國一一樣

true

不過其實唔係好恐怖姐
舊年去chicago 唔小心book airbnb book 咗west side
去到住咗八日冇穿冇爛出返嚟
只不過搭親的士同uber 連啲黑人都叫我哋夜晚唔好出街

又美帝國
Straight Outta Compton

窮就恐怖架啦

我覺得係 大城市入邊窮既地方恐怖

去過好多窮鄉僻壤 完全安全

著衫似18、9世紀o個d係amish

咁係美國啲乞衣一樣死唔去架

上面多人問咪講囉
得未？

可以睇下呢段

conjuring

就係amish

唔講窮既地方 三藩市financial district 都可以周街路宿者同精神病人
佢地得閒會噴下你屋企幅牆 你又唔可以唔理佢地 因為唔整返好會俾city罰錢

有次經過golden gate park過幾條街
親眼見兩條靚仔日光日白爆格

美國地方太大
Mid-west/southern好多窮鄉僻壤
D人冇乜讀過書
又冇乜娛樂
所以好多變態佬/痴線佬/cult

之前我去美國lawrence tech 比賽機械人係底特律，個城市真係冇乜人，夜晚教練唔比我地靚出去，不過去參觀汽車廠好正

美國好多地方都係咁
香港其實真係好安全

Tacoma曾經排過華。
而家海邊有個公園有紀錄返段歷史

係baltimore住緊
貧富勁懸殊
人工高過全美average
同時勁多窮區
每日淨係返工放工行大街就無事
你特登夜媽媽走去啲窮區博屌咁就無計啦

係好恐怖

呢個真

依家既香港深水埗同美國呢d地方都就黎差唔多，唔洗咁遠去美國做研究，香港呢個國際大都市已經齊哂

有個好on9嘅諗法
如果一車車將啲蝗同大媽放入呢啲地區
會有咩效果

係近年多蝻多蝗先轉差
以前就省港奇兵 依家蝻打姦劫社

多謝難民之父

自己一個去LA CHICAGO有冇問題
咩district要避
可以盡量唔太夜返屋企

力架都要收皮...

做乞衣都可以去富貴地方乞食啦
點解係美國南部特別多都唔係冇原因

當然唔係，好多南美國家窮根本就係美國搞到嘅。你去望下宏都拉斯嘅資料，基本上成個歷史就係一個政府上佐去唔夠幾日，美國就走去扶植一個反政府軍賣軍火，等反政府軍搞定左現任政府變左新政府後再去扶植下一個反政府軍賣軍火咁不停循環。搞到一個資源豐富嘅國家因為政治動盪超過一半以上嘅人口都失業，週地都係黑幫，然後國家唔準有工業只準種蕉，再平價賣比美國。
你真係當美國係美國隊長啊？仲南美國家生存到係靠美國..

之前住過west side chicago同Oakland
第一次feel到極不安
特別係oakland 啲homeless好痴線
周街搵啲罐啊樽啊執 唔岩心水就大大力掉
又成日係到大嗌

個鎮咁荒蕪有大量空地比佢地跳廣場舞
好熱鬧呀

Chavs通街都係
打劫好多地方一到夜晚就嚟料

住緊係oakalnd個頭

好彩重係冇穿冇爛

真係周街homeless
住過南部town仔 成日都有homeless白撞
Town同town之間唔係屬於同一county既話完全冇路燈

住過Brixton 夜晚返屋企會好撚驚
試過俾兩個黑人圍 臨走前幾日屋企門口有條友俾人用槍啪死左
聽其他local話佢地9點後唔會夠膽自己入brixton

Chicago West Side South Side

對黃絲港豬黎講旺角都好恐怖～
緊急呼籲立即撤離旺角

wolverhampton

美國係中東南美都有份搞屎棍

全部黑鬼黎

點解8 miles嘅m記可以係底特律生存

附近好多黑鬼食草
成日問我有冇火機
就算加洲都一樣

唔好話夜晚 DETROIT外圍連朝早都唔想去

MI巴打?

主要係有槍， 再者o的黑鬼成班出刀你都咪話唔驚。 跑又唔撚夠佢地跑， 打就更加冇得打。

美國南部除咗黑人恐怖 班墨仔都唔係人咁品

你著件鐵甲威龍先

無知真可怕。

深水埗唯一煩係o的南蝗。

其他不知幾太平。

Downtown乞衣多到覺得討厭
條街又臭 又多垃圾
佢地過馬路唔睇街
美國班窮撚乞衣真係自己攞黎

因為呢到係child登。

中國呢， 真係山村窮鄉其實真係唔恐怖，反而會好簡單純樸。

要恐怖一定係大城市中o既最窮區域， 但二，三線大市o既集散點。

你話砍友搶劫殺人中國同美國人口密度黎比，已經算小小學雞level .

除左海，陸豐個o的走私販毒天堂，一般都唔太亂。

咩料？ 邊有咁差.... 你住邊

湖南大市點會雜，細懸城就雜。

班南 大多比社團收哂黎做野， 力架就玩自己友小圈子。

最經典一定係Mississippi Delta region
成個第三世界咁

死傻鳩

美國唯一煩嘅係窮黑

其他不知幾太平

槍撚：用刀咪一樣殺到人，有槍戲碼可以保護自己

係呀。Amish village,Philadelphia 西北邊揸一個鐘車就到

去參觀過

San Jose最好

你以為啦
窮鄉都有d惡霸，昆山龍哥

公安收晒片
買起你全家姦埋你老婆你都無聲出

lm

其實無你地諗到咁恐怖
你地睇果頭幾條d片 佢地都係 socialize 緊姐
你唔去聊尻佢 其實你無事
佢地d crime 多數係黑人打/殺黑人
gangs 鬥爭多

70年代沒落左啦
個一帶有個名叫做rust belt

錯 整體底特律城係屎 但佢外圍有1-2個城家庭收入係全國十名之內

之前reddit 有post 話聯合國有派人去調查嗰度貧窮嘅情況

20%貧窮率 痴撚線州份

九龍城寨恐唔恐怖？

DC capital north
NY 哈林
LA downtown

老實講，我點諗都係大家都無槍安全過大家用槍互射
你估真係GTA 咩

Niggaland

黑人政策導致 不斷咁吸食呢個區既血 攏斷式既黑人市長 你唔幫呢班黑人領綜貼 下屆就唔選你

成件事咁危險係因為有槍
中國最危險唔係人民黑社會，而係政府本身就係黑社會，最目無皇法就係有權有槍果班

成十年前了 當然係山上面

有次黑力格想空手搶我隻ipod 有次波鞋都想搶

喺Wyoming留過一段時期 反而覺得好安全 夜晚出街就好似喺香港新界地方出街咁都係正常人
但係三潘市就好多homeless會9叫會偷嘢拉住人鬧 講緊嘅係union square嗰頭 夜晚完全唔敢出去

深水埗 vs 美國貧民窟

上星期去完camden睇USS New Jersey
由Philadelphia果邊過條橋一到camden果邊個氣氛真係差好遠
一出地鐵Broadway個站附近勁多黑人唔知響度做咩，可能係homeless？離開左個站之後直到我行到去USS New Jersey，行左20分鐘左右見到既路人應該唔夠10個，日光日白我行都驚驚地，走果時行另一條路靠海邊行先見返多少少人，但行一陣d人又唔見曬，直到去到地鐵City Hall先又見返有其他人

點解英國好過美國咁多?

驚條撚咩 我地連囝行入去一路行一路大叫力架啦

除左coventry

有無呢d黑人區電影

竟然會提 Coventry，唔通巴打 Warwick?

人地講緊比例呀 有黑人犯案既比例越大

好似聽過Gary

將深水埗班南亞人流放去呢d黑人區

齋係紐約市既Bronx都已經好唔安全
某d地區夜晚成日有幫派糾紛

明日香港

打錯，係謀殺案😁

呢個youtuber好出名了 好耐之前有個講黑人既post我地都成日提起佢

屌10歲妹

睇過有個市,全部舖都係裝晒鐵窗,無銀行開喺嗰度

1.07嗰啲係雞？

美國有犯罪既基因
大多數美國人既祖先都係罪犯

坐多年幾仲唔夠 入返去再坐過

澳洲就係

住喺LA都幾耐下
初頭勁唔慣，對比香港LA市容算差，好多雜區
試過夜晚獨自揸車轉個彎兜錯路就由正常街道入咗去skid row
夜晚嘅Skid row好似拍緊zombie片
成條街都係帳篷，晚風吹起街上垃圾，氣氛十分消極
不過住住吓已經慣哂，知道咩地方要避開，邊度危險

都好過澳洲，啲黑鬼唔劫財，只劫色，不分男女

有冇LA行程？可以幫你睇睇

香港真係福地黎 成日屌鳩香港果班毒撚去外國住下

美國咁大你係都要去窮既地方就奶閪啦，福地

eminem 班on9 fd 先好野
射自己JJ個條友點係底特律生存

好多道友
10% 人口係道友

細嘛，易管理，同埋英國人文化都同美國人差一大截啦...但英國都多homeless嘅，不過我見親都好有禮貌，會問你有無coin仔，你話無，佢就自動會走

周街都係黑鬼，你一唔小心望到d力架，打鳩你都有份, 成條街得我同朋友係亞洲人

利申：今日先去完brooklyn

有時難怪美國差佬乜都唔講就打鳩啲人先,唔出手先分分鐘係自己死先

仲要揸車經過
開左冷氣 佢地d臭味可以勁到傳曬入車
真係屌佢老母
試過有homeless想開我車門
行行下又試過用空水樽飛落我架車到
墨佬呀差黑鬼真係好撚難頂

佢地食啲煙啲味好唔同
好懷疑其實係草

downtown都唔係好好咋喎

Chicago 唔好行過S. 35th Street，冇事你都唔會住同去嗰邊
South side 只可以去Uchicago, 去完就閃啦

由其賣The Big Issue個班，你幫佢買，佢有收入，會超級感謝你

小鎮有時重會成日見到班阿叔係香港做過野，知你香港來會好關心變成點

啲黑人咁好

未有
諗住去only
絲打住邊

u就不了
其實除左downtown仲有咩好去

草就全美到到都有人食
巴爾的摩啲人食鴉片類毒品
食到個人會蒼白嗰啲

見上面好多巴打話大街市都有啲地方好恐怖
其實如果去美國自駕遊
就咁跟住google maps揸車
會唔會出事入左呢啲地方？

L.A , N.Y，呢兩個主要城市治安都係麻麻
L.A downtown.好撚多homeless
NY Brooklyn 又係治安麻麻, 有啲直頭“Hoods”咁

x2

原本97前係福地，但可惜主左班福頭全部要認做共產中國人葬送福地變山地。

差佬點許收保護費？

咦~你都係住chicago架？

美國相對安全係咪西雅圖？

所以話大陸安全好多👍👍

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

有無人知佢地講乜 個d口音真係驚

如果有綠卡
其實一開始推薦係邊個state落腳?

咁恐怖
好彩嗰晚啲人瞓哂覺，離遠得幾條友踱嚟踱去
反而墨佬比我印象都ok
好多都好友善，勤力做野又會主動幫人
但黑人真係
唔知係唔係太多歧視令佢地好aggressive

冇咁勁
上次有個女仔fd 比人係火車站跟左好耐
最後我地要接佢返黎

Btw london 南面都好危
有朋友入去兩次，一次搶電話，一次搶銀包

冇睇過咩？啲窮撚地方就係咁

利申去過

唔是收保護費，是個兩個警察打個黑人！應該是被佢地見到以為有人勒索！好彩個兩個警察出現！唔是冇咁快被你走到！佢地兩條友有槍我地冇！更加唔敢招惹佢哋！之後我同我同堂大佬講返:佢話喺Slum 生活難！ 駐守個度地警察更加難！ 唔狼鎮壓唔到佢哋

我支持佢地抹黑宣揚呀，我唔想咁多支那人移民過嚟

左膠State, CA

以前係澳洲聽過一個傳聞
有對台灣情侶去左NT某個好多原住民既地方旅遊
點知個原住民打刧佢地，唔係刧財，係刧色
個男既好型咁叫條女走先，佢頂住
點知個原住民係gay，搞左條仔，最後條女飛埋條仔

利申 傳聞

呢套覺得幾寫實,貧民區要揸裝甲車先好入去

00：59

唔好阻止佢地
我想佢地幫手令少啲支那人過嚟

咁計既話加拿大正常好多

我整係知班人留言話呢排gang係傻西

起碼冇黑鬼係街大叫

我住西邊近海嗰頭
LA西面比較安全，東面就ghetto
Downtown自從起好多新式apartment治安好咗，不過隔離就係skid row

LA公共交通好差，去好多地方都要揸車，仲要好多時都塞車
如果你自駕遊住西面都唔錯，揸去東過東面嘅disney大約一個鐘多啲
屋企人試過住hollywood嗰頭嘅酒店，但我接佢地出去再送佢地番酒店塞車塞到喊
反而Santa Monica附近酒店交通好好多，同近機場

我聽番黎係兩個都比搞左，個男既之後仲頂唔順自殺左

日本貧民區先恐怖

又唔好攞支那同人比，呢個國家痴撚線
人地越窮就犯罪率越高，呢到唔係，係深圳呀廣州最撚癲，真窮撚地方其實反而唔係咁恐怖

我記得3年前去baltimore
過馬路有條友問我地拎散紙
唔理佢直接行過佢搵d coin掉鳩我地

不過行行下去左一度區勁靚
個區仲要勁撚痴線
入口有個牌 寫住富人區再加個箭咀指住入面之類

咁個肥黑仔都幾好算係救緊你地
原諒我左膠 啲警察咁對果邊啲人都唔係好事 因為佢地對唔同人有唔同執法標準

墨佬一半一半
遇過好撚串 揸住架工作truck
我去入油佢要走 我已經入左半架車
佢要我退後俾佢出先 仲要屌鳩我
黑人又遇過痴撚線既
我已經住有保安既apt
佢地偷偷地走入黎休息 係我車隔離坐
我上車無望佢 佢無啦啦同我講話
佢都係人 我唔應該驚佢
痴撚線
好多時人地無歧視佢地 係佢地自己太敏感

證明每一個地方輸入力架就會變到咁

上次去LA諗住又 7th street 行去grand central market，點知唔小心行咗入啲窮人區，周街都好頹好臭，仲差啲同nigga有碰撞

Brooklyn大把唐人啊。你去左邊頭

一到夜晚 啲癡線佬就蒲曬響地鐵
塔親去 Bronx 嘅地鐵都一定有浸up 味

tg我？

brooklyn college 附近 ,flatbush

是！個肥仔完全冇出過聲係講左句hurry up ，知我地唔是踩地頭，是個中美佬最麻煩

睇來我無去啲最rough的地方
無見過道友...

主要係教育問題,中南美嗰班一樣係喪嘅,咖喱國唔使講啦,歐洲白人一樣大把殺人魔食人狂,近啲嘅賓仔泰仔都大把癲佬

黑人本身無乜學歷同技能,死都要去美國,有書畀佢讀有工畀佢返會差好遠

依家係LA 獨遊緊 有啲咩要注意... 好驚呀睇完之後

同中國一樣咁地大, 感覺上美國多變態佬/痴線佬/cult 好多

例如basement 困住人10幾年, 日日姦, tec

大陸呢, 就可能無報導定點, 最多都係殺下人

又諗起藍可兒

中國變態果D你唔會知

elwood park

攞定幾個套
有人強姦就叫佢戴 唔好內射

深水埗都未叫恐怖

重慶大廈先恐怖

我個朋友係黑人住 Bronx 佢老豆就販毒
成街都係道友
不過佢老豆上幾個個月吸完毒完就已經死咗

除咗道友 佢話佢屋企好多腳嘅蟲
之後我睇相 蜈蚣嚟

想知其實黑人點睇亞洲人？
係覺得大家都比人歧視會fd d
定係會覺得亞洲人有錢會打劫你

佢無啦啦同我講話
佢都係人 我唔應該驚佢

笑左 佢似痴撚線多D

我都試過成身無錢,淨袋鎖匙,畀黑鬼聽到聲都問我係咪有散銀
我即刻扮聽唔到/唔識英文

利申:不嬲出街唔帶錢,去買野先帶張卡,我覺得咁會安全啲

班黑人好鬼死懶
明明身體條件咁好 都可以懶過隻豬

嘩中間啲路好污糟，又亂又多垃圾
不過當係體驗下LA

JHU附近真係總有啲rough region

我就係一早聽過baltimore butterfly所以唔會去果啲地方

有蜘蛛俠

@gangstahc
其他巴絲打嚟LA玩想問下野都可以tg我
我會盡量答

BOTH

德州打拿士最撚窮同落後，衰過烏魯木齊D村

聽講日日都有肢解案

黑鬼竇係咁架啦 有d狂生小朋友拎政府錢
好多黑鬼神高神大都唔做野 成日企係燈位等人比錢一係就周街問人有冇煙

開頭都好地地
冇啦啦有條友車鳩條友

淨係響downtown 其實好安全
加上係Asian

因為真係用los Angeles做藍本

downtwon算唔算都係黑人區
係街見親都係黑人
超市又全部黑

Dallas? Really?

據老一輩人講
九龍城寨恐怖到仆街
你日光日白入到去，啲樓都遮到不見天日咁款

聽的士佬講宜家整頓左
以前真係法治外之地

咩鬼最恐怖？

窮鬼

冇！被個中美佬攞左 ！個肥黑人冇要到！搞左成分鐘個兩個警察就揸槍冲過來！其中一個就打個瘦黑人。另一個警察就用手槍上左膛指住個中美佬！我地就走左。

普通啦，唔算好可怕啫

仲唔撚夠咩 班撚樣連男人都雞姦

撚有得咁比
條友係有心要殺人既 仲會理你個地方槍合唔合法??
全個地方都冇槍 得殺手有槍 到時就真係含撚啦

上面好多留言話係人種問題

如果黑人無奴隸時代 會係點

純討論

解放先搞成咁

跟住Batman出現左之後情況好左好多啦

好懷疑以前啲人點返學
話哂johns hopkins都係全球頂尖學府
national institute of health (NIH)又係果邊

straight outta Compton y’all dont wanna fuck with me

所以我覺得應該唔係真係出唔到街果款來

力架越多既地方，就越撚窮

力架都驚撚左大媽
殺極都殺唔完

呢個位好安全
長期搭2/5號車轉巴士都冇問題

Brooklyn差都係brownsvile east new york red hook 果d地區

無身份證驚人拉打唔到工？定隊嘢隊到傻咗？

大家驚黑人多d定印度人？

一班識拎槍既野獸

咁叫你啲賤種同胞唔好排隊移民過去啦
你祖國咁好

上面話支那好嗰班聽過愛滋佬喺深圳搶嘢未？你捉佢就抓傷你向你吐痰吐口水,班外省佬去大城市搶嘢多到仆街

點解唔會 google map點會care個地方危險定安全 佢有路就計出黎俾你揸架啦

留名

深水埗係近呢十幾年先開始越黎越雜
未有蝻嗰陣恐咩怖???
小學雞嗰陣成日同啲細路自己出街

地獄廚房有冇好返啲

終於明白班差佬點解見到黑人就會開槍

講真 住過美國都知點解咁多失蹤案, 周圍咁多樹林森林 捉走你埋屍話咁易
更何況仲要有槍. 捉返屋企埋後花園都冇人知啦........

拐帶
十幾廿年前既深圳
周街斬人 gta式開車
你話中國人侵略性冇黑鬼咁勁係真但恐怖係唔同層次

之前睇過youtube 有個youtuber 去洛杉機既貧民窟派物資 講個到d人吸毒又有 精神病斬人又有

呢d區分多數投共和黨

D黑鬼好撚廢咋wo 玩開GTA不嬲一槍一件

下個月去LA
再search下skid row

英國誠意推介
Greater Manchester
Coventry
Camden Town, East London
不過英國最少禁槍 所以knife events 最多
同周街都CCTV 警察仲靠得住
同美國比差幾皮

去美國旅行果陣識左個黑人，自己一個跟左佢上佢屋企食大麻。依家諗起都覺得自己夠薑

其實啲速遞郵差會唔會去呢啲區？定叫佢自己去返分行攞？

西岸會好過東岸好多

連登真係好撚on9
講美國咩問題都係講力架力架
而唔係講下成個州/縣政府既政策
Detroit係因為沒落 冇轉型變窮先多黑人入去住
倒果為因

個個係澳洲

2 3 train Kingston av. 個邊?

去過番intern 2 3號車個度 唔係Jewish 就黑鬼 死地咁平日行過

有錢人區最安全 你著得乞衣d都畀警察趕你出去

點解冇gotham city?

咩人都唔驚
最驚唔怕坐監既人

咪係, 力你老母架咩連登仔
識nigger呢個字就叫黑人做力架
on9當有趣
無人會覺得你好有國際視野好幽默架

Sf bay area

真係唔明點解英國窮嘅地方用美國窮嘅地方差咁遠
英國窮嘅地方：小鎮，啲人好純樸好nice
美國窮嘅地方：冇人理，三不管咁，多槍案

佢想同你拮拮咋

去都去西雅圖啦 嫌錢多丫？

好多黑鬼賣假野呀 走水貨呀 大大隻隻高高瘦瘦又可以出賣勞力 咪撚玩啦 人地黑鬼分分鍾有錢過你 唔係講緊懶個d

咁恐怖

點解d 科幻情節好多都寫係Detroit 度發生？
Detroit 有咩魔力

黎緊呢年有個細細粒好天真嘅日本妹朋友去美國好偏僻嘅黑人區度exchange
都唔知佢點算 ，雖然只係朋友，但我仲擔心過佢
啲日本人好嚮往美國 ，傻下傻下咁佢美國，真係

西雅圖 有d人嫌少唐人同嫌悶 氣氛好抑鬱

我就個邊讀過書唔覺ge. 佢話落腳姐

但係sf個邊咁多有錢人 做下外賣仔餐廳咁 小費收唔小啦下話

次次講外國點差都有班人幫支那消毒

日本妹 黑人 av情節 中出千連發

其實美國每個state都=一個國家

你假設英國仲喺eu
eu嘅定位=united states
英國=california

答完就算，一個鐘後會轉username
好多奇怪人
另外post番張地圖，冇tg我都可以參考番
不過幅圖都係以我experience嚟畫，如果有出錯請巴絲打指正

南非先恐怖

上次去ny住係red hook個邊 有個區係特別多黑人既 但有次行行下行錯路問行過啲黑人一家 佢地都好熱心好有耐性咁話我知點行 但入黑我都唔敢亂行

貴洲啲女好大波

照常理推理應該係當初汽車業好景而需求既係低下階層既人即係黑人，但行業後來沒落，D黑人變失業，所以有咁多人落草為"唔識寫"。

至於政策有無錯，我真係唔熟美國D政策歷史，或者商家佬就係咁，強調自由既美國就係咁。

無錯
一個咁既post見識到有幾多child登仔
都有巴打上便提出過Texas 同 Arizona ,呢d white trash 地方係唔係又係黑人問題

即係downtown 同東南果D右就唔安全？

治安ok以下又安全返？

華人地區安唔安全？

未去過

幾年前都有好多新聞講獸父禁室培慾啦，仲要廿幾年呀；電影Room 都有講拐女禁室培慾，仲生埋仔既故事，一唔係睇埋Don’t Breathe，美國大把呢類故仔睇

唔洗講中國冇，拐子佬、非法人口販賣、盲山例子一堆，鄉村娶唔到人就畀錢人蛇，響城市當街強拐民女上車，捉返去強行結婚生仔，戶籍都被改埋，係睇班「新娘」夠唔夠膽潛逃

中國最識殺人直接官方火化，內陸省份有呢堆case

陝西貴州就唔知，但"中國"最窮既地方連衣食都成問題，人地美國至少係有衣食，仲有人地有罪案問題既地方多數係大城市，而中國係D農民永世無法脫離衣食問題。

睇你自己選想餓死定因為有錢被人刧殺恐怖。

每分每秒都有人受緊苦

中國好多地方連種野都唔夠食點會死唔去?一失收就仆街唔會有人救濟你

住美國六年，去過最恐怖地方係Baltimore (鐵路博物館在黑人區) 同San Fran (行錯路去咗Tenderloin)

有次搵朋友經過Renton, WA都好危

中國仲有食BB人胎呢D恐佈變態野

我諗用雜/ghetto嚟形容會比較貼切
唔安全嘅有Compton附近同downtown附近嘅skidrow
其實LA好得意，上一條街仲正正常常，下一條街就熔熔爛爛

去過Torrance 同Long Beach覺得幾安全
華人地區都安全

ON9至少美國有D地方安全有D唔安全，係大陸根本無個地方安全。

啱先啱

仲有器官買賣

TX, AZ超多中美非法移民，毒販黑幫

我之前住CO就好好住，比較安全

我個陣去Cleveland Ohio 出差
個當地sales話晚上七點後，唔好外出
外出都要留係車裏面

多黑人住唔係因為1940s50s，因為有軍工業同汽車業先有大量黑人由南部北上去住咩

當然我同意Detroit沒落唔係單係因為有黑人住

你想種，土地都污染曬
之前中國仲話要務農入村，搞上山下鄉

Seattle雖然多Azn, 始終似番美國

叫個差佬攞翻30蚊俾你嘛

利申:美國撚

你啱佢錯，Midwest出咗第一批黑人中產
後來汽車工業收皮，佢哋失業就

Seattle今時今日已經唔算少華人
十年前就少

咁土地都污染曬種出黎既野食左有幾快死就唔知，但買黑心食品死既應該快D，相信係美國最多係不健康飲食習慣而死。

.....走都走唔切！怯

一黎啦
二黎沒落之後冇皇管
周圍既outlaw / 窮人逼埋入去
呢d成個城都係ghetto入左去好難會出得返黎
冇教育冇工作機會
就算有 你成長既地方咁多罪案 又毒品橫行
治安點會好

搭單問下 boston算唔算美國最安全城市之一

一定唔係
大城市一定不及細

中國最大問題係個政府想點就點，搞到係中國係好無保障
而美國就係有人身威脅，不過其實避開啲治安差嘅區係乜事都冇，而中國就避無可避

應該係
我個朋友一家住Boston
個度華人多，治安幾好

我十年前去係華日韓都有，華多廣東話，有個food court老闆叫我幫佢個女（大我五年）搵香港老公

Downtown LA真係過一條街就唔同晒。之前渣車經過都覺驚

Mississippi 好似係全美第一窮州

Wyoming地廣人稀梗安全

波士頓畀人話係第二個Detroit 喎

OH仲高 好似係

好心咪拎大陸比
大陸你係外省佬俾人熔左都唔知咩事
俾人老笠打到你殘廢
去到醫院冇戶藉冇錢係身唔醫你 由得你死
廿年前香港人有光環都會對你好d
今時今日

North Dakota
Nerbraska
Idaho

以前日韓越臺都多過香港人同大陸人

North Carolina.Charlotte

所以國定殺戮日 政府派軍隊去清呢啲地方唔係冇原因 某程度上啲人表達出要靠呢啲方法先可以維持治安

都係人嘅問題 有d人槍擊案原因係優越感

Robot cop～

gta5

另一種地獄

係幾十年前已經～robot cop 出處

你夜晚係洛杉磯市中心區拎住袋野單拖行5個街口，你冇穿冇爛冇俾人搶野算你WIN。

所以先可以做港奴同提款機比中囯

奶波魔魔

WA?
我住緊嚮Tacoma WA
槍聲就唔多聽
耐唔時先會見幾架警車高速駛過

有無人去過蒙大拿？
聽過全美國最多邪教既州

第時個人工島7成公屋分分鐘都係咁既樣

有冇新移民靚媽係路邊fing pat pat

澳洲啲白人都係垃圾黎，日光日白成日飲醉酒，有次我等緊過馬路條白鬼飲醉酒推我出馬路痴撚線，即刻打鳩佢

香港人不嬲垃圾 出到去就...

德洲電鋸

不過係2008年

奧巴馬政府期間班南美同非洲難民會搶住偷渡去美國，但奧巴馬冇資源下照收班賤民。
呢班人唔會去打工，一有把槍就周圍去打劫，華人一定係首當其衝比人打劫。可想而知，個墨西哥圍牆係幾咁重要

去過MS Jackson巿
個機場垃圾到，好似廢墟咁

咁樣講啦
毒撚同街童都係比人歧視
咁呢兩班人會唔會fd d？

亞洲人喺外國地位仲低過黑人喎 而家見大陸人咁有錢實追住亞洲人黎搶

LA 唔係番學盡量少去usc個頭
Bay Area 就唔好去oakland

利申住oakland 仲在生
街坊全部negro/ armenian
不過全部好有家教禮貌

不過gun shooting 真係一個月至少一單
同埋bart出面d巴士真係唔敢坐

所以咪仲以為唔可以歧視班nigger，一住啲外國地方一樣被人當二等公民。人哋口講冇野，實際上一樣歧視你哋

香港真係福地 唔明點解你地仲要反政府

其實支國是咪治安同呢啲地方比唔算差

係食嘢會食元素，出街隨時畀車輾爆，啲產品會爆炸，而且維權會被滅聲同滅口

參考下盲山先講

用槍指住人 真係好顛

香港深水埗夠唔夠恐怖零晨時份

一夫多妻

貴州窮咩

之前胡溫搵錢十年
d賊多路數先正常

90年代既大陸都痴媽根

係d二三線多撈佬地方聚集既村咪亂入
命都無

好正常啫，你打劫冧友都唔會喺自己屋企門口做啦

支國最大嘅黑社會係政府
另外其實支國大把人口販賣，只係人命太唔值錢根本冇人理

咁啱啫 個邊犯罪率好低，但啲人屋企真係有槍

題外話，芝加哥黑人區夜晚係真心恐怖

力架打到個阿伯就變植物人。

呢樣野上urban planning講過 唔少城市都有 有啲仆街有錢佬夾埋律師樓用黎買左人塊地玩重建 講緊係啲人住左好多年啲樓

alabama 小鎮仔
ny 一定有 不過唔知邊度

Roll Tide

1:05

Alabama 。諗起都生番區

有個comment話
It’s great to get a chance to see wild animals in their natural environment

基本上South Seattle 都好危險

一陣都好想去美國 講到咁撚恐怖

試過一次8點land,自己一個拖住gip行去hostel,住7st, Lucas avenue交界，出地鐵行番去10分鐘，無穿無野，但係路上好多奇怪人

Downtown 個山....... 波鞋 貴野？

前排先有集團試爆間搶劫⋯⋯

基本上一線城市，整體OK, 唔去多黑區

Brooklyn d黑鬼好癲，試過槍殺外賣仔，bronx同哈林又係c9s

芝加高唔計u果邊，其他地方都ok

LA sf都整體OK,唔去雜區

DC晚黑唔好搭地鐵，無白人加多痴線佬

如果只計住，最舒服一定係inner west e.g. UT, corlado 同north east, e.g. Boston, rhole island, new heaven

我住Portland 有friend 同阿哥住LA
我地識入面d華人幫
幾熟下
有次佢生日開party
比我地開開眼界
佢有個槍庫

費城呢?
睇iasip 套劇個地方好似好垃圾咁

民居果邊OK,前排住過陣Campbell

Seattle Evergreen state

洛杉磯市中心區唔係最撚有錢架咩...最多明星

好撚掛住西雅圖

你指奇怪既人係咪好多搭晒帳篷或者推車仔既homeless?

你個gip冇俾人搶算好好彩，市中心夜晚條條街都係homeless，撞正上完電既道友或者黑鬼街口實比人搶，人D街區形成自己既幫派夜晚真係生人勿近，幾乎晚晚都有打鬥，揸車經過都唔敢停低。

San Jose 最好啦屌Seattle on9

日頭同夜晚兩個世界，有機會夜晚去睇下。

建議你夜晚帶住相影邊行邊影。

海，陸豐好恐怖?

窮人住唔起cupputino

返黎囉 若要生活好

唔洗試 我已經係個度比人搶野 條友拎刀
我咪比個Gucci 袋佢囉 sorry 大佬佢就放我走

夠膽拎Gucci 袋真係唔識死，宜家唔興打荷包，因為宜家既人都冇乜現金係身。

人地拎住個超級市場紙袋都照俾人搶啊

美劇 la 個d 世界好美好

屌岩岩落機
揸車去食個m記炸

Drive through 太多人唉抵鳩我死

asian face已經好引人犯罪，真係要特別小心。

好似啲喪屍片咁

未去過美國， 想問美劇shameless既劇情有幾真？ 主角一家大細都住貧民區， 個老豆不務正業， 可以扮返工受傷拎失業援助

好多黑人細路一日食一兩餐 個一兩餐係學校供應

唔知有無人已經 po 咗，呢個港台外判節目有一集講 Detroit。好睇

美國其實咩state既城市都好 我覺得舖頭閂門時間後都係唔好亂咁係街行 一定要係架車入面

去過一次Oakland 夜晚打邊爐打遲左d 架車又泊左係隔一個街口 行去拎返架車個段路真係好撚驚

夜晚用腳行路只可以係d富人區小鎮

屌 政府就最惡
點會有咁多黑社會同criminal

中國d三線地方好多土炮 地頭蟲
D公安收哂規唔撚理

中國8 90年代治安差過美國多多聲啦 宜家當然好左好多

哇痴線

明星通常住bel air / malibu / beverly hills 山上面
出面有security一般人都入唔到去

Downtown 因為商業區 政府部門集中個邊
所以龍蛇混雜d 但其實日頭都大致上安全

上面巴打講芝加哥南面就真係唔敢去
都係the loop 附近 michigan ave 附近玩下算

當然係貴野 Air max 95嗰時啱啱復刻

結果都冇事 只係變成我盡快搬走嘅原因之一

Denver算係最安全嘅城市之一

我嗰時踩住架road bike周圍去 從來冇遇到問題 反而去三藩市旅行幾日都好多人騷擾

我覺得70年代紐約屌打支那 講到犯罪
真係成個區冇警察敢入去 地產商收樓可以燒晒成block都冇人理 消防員收晒錢

Denver市區係幾條光猛嘅大街 根本你做乜都俾人見到 冇好似洛杉磯幾條高速公路切開

最重要係牛仔城市 啲人有正義感 上次420有個傻佬向仇人開槍跟住逃走
即刻幾十人追捕佢 大部份連槍都冇 結果犯人比差佬拉左

不過美國恐怖極都唔會好似中國咁捉你摘走晒啲器官掛連醫生、公安都可以整死你

搵唔到蘋果新聞

不少港人常往消遣及置業居住的東莞長安鎮，前晚發生深圳特警異地鬧市開槍誤殺無辜民眾的駭人命案。當地消息稱，一名深圳警官前晚在長安一間夜總會消遣時，疑與場內保安爭執，致電回深圳召來四十名全副武裝特警增援，豈料一眾特警竟然不敵保安，節節敗退，有特警被追打期間在街上開槍還擊，一名正在夜總會外等客的士司機無辜中槍枉死。東莞警方表示，深圳特警當時是異地執法，廣東省公安廳已成立專案小組調查。

其實覺得恐怖我諗主要都係無街燈

因為真係發展得遲
六七十年代三藩市紐約已經係咁嘅款 佢仲係一個西部小鎮咁樣

另外佢嘅輕鐵應該就係香港本來想做到咁款 大部份地方有專用鐵路 行得快好多 而家仲連埋去機場同埋高登鎮 （COORS釀酒廠嗰度）

Denver市中心嗰條Cherry Creek跑步踩單車一流 亦都好安全有單車警察巡邏

得罪MS13, 黑手黨保證你死得恐怖過得罪中國共產黨

唔使得罪,ms13覺得你唔順眼都可以做瓜你

屌那星，好撚似gta

有冇成日食人

點解迪士尼會起係東面呢啲咁唔安全既地方既？

Utopia

秒

yeah 好多homeless

如果有個區係住滿晒黑人，墨佬，中南美洲非法移民會點

香港最多white-collar crime

可以建國 ，其實美國都有好多出名既黑人區，幾乎都係不建議前往。

洛聖都
成撚日有人打劫

而家收斂左 侵帝打到佢哋仆街

真係太過失控就會出兵
60年代底特律暴動都係出聯邦軍隊解決

It’s called LA

其實淨喺las vegas new同old downtown已經差好遠
new dt因為好多賭場酒店所以成日都多人
但old dt聽講好多窮人同埋好多外城嘅人入嚟

費城呢
睇費城陽光好似好垃圾

啲黑人比人歧視唔好問點解啦
搞到個國家污煙瘴氣，又冇文化修養
啲死人歌離唔開金鏈毒品槍

澳洲全球黎講數一數二安全，加上幾個城市世界十大宜居排行榜有名

性與暴力

不過黑人都有好嘅,比例少啲啫

之前有套戲就係講迪士尼附近啲人，The Florida Project。

如果當年冇解放黑奴冇取消隔離政策
你都係有色人種你都要畀人歧視埋一份呀

好慘 無啦啦比人打

其實迪士尼離LA都好遠
果邊治安唔算差

費城一樣黑人多 而且建城成三百年乜都差d

橙郡已經叫做大羅省最好個幾個位

黑人地位低過亞洲人
我有個親戚同個白人女人結婚
佢話個白人外父結婚前同我親戚講：
如果佢個女要同黑人結婚佢唔會應承，同亞洲人就無所謂
咁你諗下白人對黑人定亞洲人接受能力高d?

唔使出正規軍！出USNG已經舉白旗啦！

唔一定 一百年前華工同埋愛爾蘭工人地位差唔多
日本人高啲已經接近白人 民國年代去美國留學嘅全部當白人（南部種族隔離政策之下）。

今日應該都係同意大利人愛爾蘭人地位差唔多 比德國英國種低少少 但一定好過墨人黑人好多

黑人又離婚又打女人
點比

咁邊啲人最多?

所以我唔明點解果位巴打會有「亞洲人喺外國地位仲低過黑人」既思想
我未去過歐洲我唔知果邊會唔會係咁啦
但美國一定唔係咁
我d親戚去到大部分朋友都係白人

都話打錯咯

聽講以前既Chicago d屋全部窗裝晒防盜網+鋼板
d人入夜就會搬個雪櫃頂住度門 咁有賊爆門都可以拖一陣去拎到槍

如果政府有心清理低端人口，一定會好似國定殺戮日咁清理

好多黑人起碼喺政府可以有野做，喺娛樂圈同樂壇生存，班黑人喺「政治正確」情況下起碼有班自由派保住，咩範疇都起碼有個機會蒲下頭，亞洲人連個門檻都掂唔到。你喺美國歧視黑人肯定即刻比左膠圍攻，你幾時見亞洲人比人歧視就會有左膠幫拖？

淨係睇戰前港英政府就知，你有料到有衛生啲白人一定侵你玩

美國好多黑人都係一個發咗要養晒成個家族,然後大飲大食大玩,nba超多人破產,然後打回原形去返貧民區

貝沙灣

離一離題 我見到張相以為見到我死鬼阿公
好似樣
D黑鬼真係好撚痴線同仆街

但套費城陽光好似未見過黑人

費城有42%係黑人喎

唔熟美國 留名 好好睇

呢個真係

係 notre dame 附近住過一排
已經覺得學校三公里以外好恐怖

Gary 我諗真係

鬼妹會揀Asian先算

大把人變到上流啦....
打nba d 黑鬼個個都係啦....

上次去LA 轉機去mammoth 滑雪 但大雪連續cancel 兩日。即刻租車但要買軚鏈 係inglewood 附近揾 全黑人地方。日頭都ok. 夜晚去搵越南粉。 應該Hawthorne果頭都幾ghetto.

去NYC 住Airbnb 係Brooklyn Bed-stuy。又係黑人地方 都幾頹廢。行十分先到subway. 老婆話兩日見多過一世人見既黑人。

經過猶太區見個個傳統服飾。感覺反而神奇。

我都係 尤其搬左黎紐約之後....

Seattle唔知幾撚正

我喺美國咁多年女朋友全部係白人

得閒揸車上Rainier
平時就咁去西雅圖海邊都好正

淨係去Ballard可以行一日

酒店平。 以前California Hotel 你有夏威宜state ID 住唔收錢

我係唔明點解d人話西雅圖有種抑鬱感覺

對我黎講 因為未去過cali同其他大城市啦
對我黎講seattle都大同舒服

想去遠ge地方行山又有 想同班frd去dowtown
Chill又有

就算近近地用一個晏袖係green lake gas works park 鳩行同坐已經好開心 冇壓力

去mount rainier 行雪山個次好難忘

亞洲人有錢d

我都諗過搬過去。呢幾年多佐好多bay area 搬去。塞車又嚴重。又多蝗

Dallas Downtown 又係ghetto 到爆。

有冇人講下colorado

戰鬥民族俄羅斯又係點嘅情況呢？

oakland正呀，有高登state睇 ，夜晚泊車好閪驚，成日有槍聲，真係鳩縮

其實Anaheim係屬orange county而唔係los angeles county
雖然係幅圖嘅東面，但嗰頭幾安全
覺得由Cerritos開始治安變番正常
所以去迪士尼可以放心

可能年年焗住投黑人市長

住過Boulder + Denver

好少香港人㗎喎

Detriot
Baltimore
呢兩個地方同香港比嘅話算係幾恐怖 當地政府冇乜能力控制到班人

有係外國住過做過野就知Asian 係四等公民
唔好話黑人，等其他人種都高級過 Asian

佢搞錯以為你係歐洲

自己揸車唔係好識路既話 會唔會好易入左黑人區

new orleans 應該都幾"正"

遇到嘅問題唔同
你可能見到黑人畀人歧視好多人幫 但係好多時候亞洲人本身就唔會俾人咁樣歧視

例如比差佬為難 以我經驗亞洲人形象最好 差佬九成九都有禮貌快快手搞掂
有時去聽歌見到差佬淨係搜黑人有冇毒品

另外我識好多華人融入到保守（有錢）白人圈子 黑人係唔得的

哈林宜家好撚高級

玩下RDR2
已經知道美國好恐怖

其實人人有槍都有一個好處
最起碼自己國家一定唔會淪陷

如果真係有 外國攻入美國本土, 唔洗美軍出手, 美國市民/黑人 已經自發拎槍出來打鳩外敵
人人有槍仲可以抵抗 暴政

例如 之前美國民兵vs警察 果單野

可唔可以交換tg 想問你問題

真實版GTA

揸車會經過雜區，多黑人同南美人
但我未試過比人騷擾
喺車入面鎖咗門都算安全，唔似上面detroit片咁恐怖
同埋喺LA揸車通常上freeway唔洗揸雜區細街
但skid row依啲露宿者眾集地方要避
如果你去little Tokyo食野好易兜錯路入咗去（受害者之一 ）
啲人真係會行埋你車度

你都好搬咗去紐約，我搬撚咗去Phoenix

呢個post 好高汁，大大一推

介紹你睇鐵窗之後（Netflix) 係講美國全國嘅監獄。你就會知啲犯咩多，同吸毒、打劫，殺人有關嘅最多，又多未婚生仔，阿爸阿媽吸毒

力架，蝻，蝗 真係三大垃圾人種
無左佢地 世界係咪已經和平好多？

其實兩個都岩
因為窮人區多數都係黑鬼住
或者應該話黑鬼好多都係窮人
而啲窮黑鬼又鍾意三五成群恰鳩外族人
結論: 黑係原罪

想問下猶太區 傳統服飾英文係咩?
想睇下d 相

中國人欺善怕惡，敢於係日本，瑞典，香港玩流氓。一去到俄羅斯，北韓就乖過狗。

可以你放低我加你

真係當墨佬流

@mohinala

啲黑人會唔會入埋little Tokyo 搶野

幾有趣

試過有個猶太人細佬女望住我袋糖好想食咁樣，我問佢要唔要，佢又話唔要，跟住佢老母啤鳩住我 最後我静静雞係落地鐵之前放左兩粒係佢褸袋到

大陸d官：
中國輸比美國
國家淪陷咁又點
我d仔女全部係美國人

原來係jew
我以為Utah

以全世界來計數目唔算多

蝗五毛先覺得呢d係唱衰

USA USA......

未去過美國，但呢個post好正

x2

咁又冇嘅
不過會有啲露宿者喺little Tokyo行嚟行去，問人攞錢

順便post下頭先塞車番工嘅相
相入面喺近central LA
雜區唔算危險但市容好樣衰
第一張相前面其實有架車啲窗比人打爛咗用膠紙封住

之前見到撞到凹哂都係照揸 好多又唔洗車

有時間去行下！你會發覺認識好多香港玩唔到野！同東西兩岸完全唔同文化！由其是西岸....如去滑雪同行山你就去Montana！果邊風景超靚！但要記得保持電話夠電睇地圖！因好容易蕩失路

呢個post 正

係西岸如果你係街見到鋪頭或屋d窗上曬鐵欄鐵閘就好拿拿聲走啦 證明果區唔安全

利申: 西岸留過學

呢個rule 喺全美國都通用

之前車親戚周圍玩
見到有架甩皮甩骨嘅車喺freeway極速飛車
笑死佢

問題係而家禁槍的話班壞人唔會個個乖乖地交晒啲槍出去
但啲好人會

果地痴線佬來

old LA撚lm

呢條友舊登已經成日俾人恥笑鳩up你仲搵佢

Panhandling係美國算係職業黎

題外話:有邊個係芝加哥架

但係如果係閃令令o既鋼門就9成係華人區

我就係架車凹晒又唔洗車既人

不嬲覺得美國for住都係垃圾國家黎

露宿者靠panhandling賺嘅錢其實唔多
好多去哂食物
有啲有毒癮用身上剩餘嘅錢買毒品
有時仲要交保護費
不過聽講有正常人會扮露宿者panhandling搵外快

熱狗講你又信

已經傾緊啦

其實有錢係個度娶幾個又幾唔錯wor

邁阿密西行

近親 不了

聽人講過話halloween揸揸下車有個全身黑色嘅人閃出freeway 慢慢行過對面 嚇鳩死佢

過到去都無近親 ，條片仲要個女都只係15歲

有冇巴打可以講下美國同英國窮嘅地方點解咁唔同？除左美國有槍之外，有巴打話係文化問題，係咩文化搞到咁？

一堆堆黑人圍埋一齊，好似香港啲南亞人士咁

琴晚Oakland又有槍擊案 有死人

NY LA Miami 浦左幾年
最淆南美仔

係有的地方恐怖
但入到去唔好驚驚青青
我見到你怕 我都攪9你啦
就算問囉錢 都唔好比9佢
未驚過

住NY十幾年, 雖然一直都知Bronx, harlem, east new york/Flatbush, jamaica呢d地方好複雜, 多黑人, 常有槍擊案, 但覺得同gary, south Chicago, st louis 比應該仲差幾皮

同埋Bronx, harlem呢幾年都愈嚟愈gentrified

個個講到治安咁差，咁夜晚開24/7既鋪頭咪日日俾人打刧？

得油站便利店會7x24, 老麥果啲半夜只會開drive thru

咁治安差既便利店會唔會成日俾人刧？
佢地點防範？

有玻璃隔住 好似銀行咁

啲人咁講最主要係Seattle 一年有8個月都落住雨同天陰陰

近海邉頭？

有乜好驚？LA周圍都係老中，梗會响你左近聽到蝗大大聲講蝗語

St. Louis 真係好撚恐怖

利申，去過住半年

Oakland碎料啦

上年去完LA 一落機轉地鐵入市區 沿路每個站都聞到大麻味，又好多痴線佬/婆 大叫同埋鬧人
每晚去downtown 睇左場NBA，一入黑downtowm 完全無撚哂人，完場急急腳跟住散場人群去地鐵站

不過遊客區hollywood都ok

Nigga算唔算係世上最垃圾嘅人種

近santa monica嘅城市，唔想自爆

去過Santa cruz, 搭Caltrain 經過Santa Monica,好正

咁你應該幾富貴

我對美國既城市無咩興趣，我鍾意行山同影相所以我真係好想去Arches National Park睇吓風景，Montana都唔錯，儲緊錢希望3年後可以實現呢個心願。

祖你老母個臭閪國
你自己慢慢做蚑那蝗啦,屌你老母五毛狗

唔算啦
我唔係住正喺santa monica
其實santa monica附近都多較affordable嘅apartment
不過LA對比其他美國城市租金算高

真係幾正
不過太多遊客，有時放假想去行下都廢事
唔想塞車

對比下

北面既加拿大真係算樂土

sf 同LA for fun 好 ， LA仲多野睇，好鐘意Getty center

成個CA最好住係sj, 唔怕多墨仔同打劫SD都唔錯

好慶幸自己揀咗澳洲

Quebec Saint-Laurent...環境超正！去探姑媽住左八日！不過真是好撚凍仲要係十二月份去..

點恐怖法？
點解去左個到住既

咁恐怖點解咁多人都寧願放棄香港去USA住

從來無去過美國，所以呢個 post 好吸引，搭車翻工啱啱好追哂

隔離飯香，你睇人好，人睇你好

以前叫汽車之城

美國唔係講玩的 ... 你都聽過咩叫 Wild Wild West.
外國係恐怖唔係香港 D 黑社會咁, 成個地方就係 Dead or Alive.

唔係黑鬼先低能, 白人都一樣. 所以其實香港咩南亞黑鬼只係西方垃圾既 1.0 ... 人地以經係 10.10

小弟廿歲都比人用槍同刀搶過, 唔係講笑真係面對死亡先發覺原來咁撚易可以比人 KO 或者 KO 人

只可以講鬼係無性, 你唔好當佢地係人, 佢地都唔會當你係人

苛政猛於虎

睇完
好on9

普通掉垃圾嘈兩句都可能殺人 ?

美國唔係全國都係咁

左膠重鎮，咪水人中伏

今時今日既西雅圖已經唔係以前咁

少支那蝗

底特律曾經係汽車城市，之後俾日本汽車業打敗，沒落時底特律華人行過橫街窄巷都比啲黑鬼當係日本人咁洩憤打死

係加拿大住已經覺得入夜後既downtown好撚恐怖
試過黃昏係downton等朋友 個種恐怖唔係深夜深水埗可以比較到
唔敢想像美國窮地方會有幾恐怖

唔好糾正佢，由得佢繼續宣揚。

去做野做左半年
名義上係做SUPERVISORY GRADE, 但好多時都要落手落腳做埋一份
每個SHIFT管 30 個黑人, 30 個墨西哥人
每個星期都有一個人因為屋企人 got shot 入院要早走
晚晚街邊都有車俾人偷
俾人打過兩次劫 (每次都係拎左D散紙 十令蚊美金)

不過其實亞洲樣反而冇乜野, 黑同墨西哥同白人好似三國殺咁互相 HATE
亞洲人反而個個GROUP都 blend in 到

屋企中人有七pairs異族通婚。
英白男+港女
港男+日女
美白男+港女
港男+日女
港男+美白女
港男+美白女
美白男+港美混女
港美混男+美白女。

冇？
你溝唔到唔代表冇。

請繼續幫手宣揚呢個訊息。

Agger 婚都結撚埋

其實 asian 唔係咁差, 只係好多都冇自信

你咪走去d rural/countryside到住囉
睇下d右翼fanatics會唔會歡迎你呢個亞裔

咁都要出黎打J
你行出街 個樣睇得上眼既人
黑男+白/hispanic/Asian女 多
定
亞男 + 白/hispanic/黑女 多？

亞洲男人不嬲都有俾人desexualized呢個問題

你做邊一行呀
要去咁危險既地方既
你自己有無遇過啲危險事

Getty 正 有景有art又免費
sj係比較安全 但係真心悶

攞槍打劫你？

大家都識既Jeremy Lin
都有講過呢個問題
人地Harvard+nba球星都不諱有呢個問題
連登仔話冇
喂大佬 豬閪唔計呢d預設左架

你講既野十年前可能係真
而家BELOW 30, 唔係 come from shithole 既 redneck
其實已經唔介意男人係咩 colour
亞裔男唔COMMON係因為文化問題居多

除左我老婆, 我有幾個EX都係非亞裔,
而呢幾段關係, 都係女仔表白
但我自問已經好出面
因為亞洲人嗰套談戀愛 / 表白方式對其他 CULTURE黎講太唔出面
令到亞裔男由: 有機 > 女仔以為你冇INTEREST > FRIENDZONE

刀仔

有邊度窮既地方唔恐怖片？

你估下 大家差唔多條件
一個黑人 一個亞裔
邊個多鬼妹埋身多D

亞裔男子唔好話外籍女子連自己國家的女人都難溝
除非好有錢或好靚仔

成日好想去朝聖 孕育咗NWA Kendrick Lamar Tupac呢啲傳奇

Hopefully we'll just keep being good and breaking the stereotypes

有能力 (唔係只係講錢唔該) 自然會吸引到其他人
我又唔覺得 being asian 係太大既 handicap (多多少少都有少少)
做好自己, 身邊好多人都 end up 同非亞裔一齊

都係嗰句, 首先你去 london / NY 同 d 咩 ohio / salt lake 之類已經唔同
同埋如果你係想溝一條一心今晚搵碌鳩既女, 咁你都可以收皮

但係如果講見過世面, 而係想走LONG TERM, Asian 既 family oriented + financial stability 其實係大賣點

Agger, 上次去LA頭幾日都係咁落雨，臨時執行程去咗Getty 先，去之前諗住會悶，但去到真係好多嘢睇，好有特色，推薦！

咁咪就係Asian係做埋單角色囉

利申
我完全支持種族平等
但世界就係咁殘酷
你係黑人就俾人定型做懶、偷野搶野、恐怖
你係亞裔就係0侵略性，低頭做自己野，安守本分
偏偏連登仔最支持就係呢d論調

收皮啦五毛

推得太明顯啦

姐係你意思係你想做 ONS 狗公.....
但又想搵個處老婆

難搞喎 ching

LA downtown

屌你收皮啦 你柒就人盡皆知
個個tg group正常人都當你傻仔看待
成撚日講到自己幾威但連個豬閪都溝唔到
又話移民呢到個到 得呢到child登d傻仔先俾你昆到

Montana，一見鍾情。

成個post得你一個無住過美國喺度推論調，仲厚顏無恥喺度搞私怨？

廢物

樂土？溫哥華同多倫多兩個陷共區以外就係既。

Whitefish

淨係坐Amtrak經過Montana

係，千其唔好過嚟

應該同gta差唔多

你收檔啦
我一年工作關係走拍賣會stay係美國30日到啦
不過都叫行勻哂d大城小市 去平時旅遊唔會去既地方
都好過你條友讀野雞匿埋係個井就當識好多野

yes

兩者中間重有好多住得人既地方

佢唔使打飛機喎

>一年三十日
>深刻明白美國種族問題

唔記得你係鳩硬定洪仔 不過一定係熱狗 啲logic

出名弱智熱狗黎
你睇佢啲post

去過夏威夷chinatown覺得好舊同好多痴線佬

你讀完4年野雞
出黎個結論就係黑人=萬惡

我極少談政治
高登都冇乜係cc台留言
係你條撚樣特別柒忍唔住

MT入大把地方重靚過whitefish

結左婚有時都想睇下 porn 打下飛機
嗰種感覺同扑野唔同

上面個周星馳收皮啦
明明個post講緊美國治安差
無啦啦係到講黃種人男人
自悲心作崇 離題萬丈

唔撚使應我喇柒頭
完全封鎖左你

好惡 好hurt

讀完喺幾個排名高過HKU嘅野雞係精神嘅

我根本無講過種族問題 太離題
唔駛屈得就屈

黃種男人問題係我講先？
唔行去面對 當個問題唔存在就會自行解決？
不過算 呢個post連林肯都係左膠既時候
都冇咩好討論

太低質

( Show Blocked User - 周星馳 )

下次再去

我哋CO都唔止得Aspen

美國車係得肌肉車同Pick up

Ford GT唔同意

其實美國本地Ford F150-350仲係賣得好過Toyota pickup

以前係Chicago住過一陣
University of Chicago再向南D嘅區域好恐怖
D黑鬼成日好似想食左你咁

雖然陷共 但起碼未去到治安極差

其實美國好多地方係好住，只不過係某些地方大城市非法移民多！小部分語言上有衝突！人種混雜！黑.墨.都有好多好人！其實大把華撚狼死過佢地 ！壞嗰啲一般你唔都唔會去招惹佢！如果唔好彩遇到老笠！你咪被佢囉. 就算幾好打都係冇用嘅！.....另外有冇巴打係Miami留過！上次係LA同大伯屋企吃飯講過！全美邊個城市你都可以去行下！除左Miami！如果你自己敢單獨走去！你老豆就叫我一槍打跛你對腳先 ！小弟得罪講句！冇心得罪係Miami既巴打...咩事呀！ 請指教

劉明學野

你試下去一去芝加哥個度.....有一年暑假去探屋企人 佢地住係個d大屋到 十個有六七個都係黑人（有d仲要有槍）搞到我唔敢夜番

你未去過Vancouver downtown?

besides, 陷共重衰過治安差。

pickup 呢啲大車美國唔會輸
房車食油 底盤又廢 易壞 內籠柒
跑車得muscle car V8 同揸船冇分別
歐洲跑屌打

間U坐落黑人區
近年芝加哥殺人率高到

豐田仔完勝

新Mustang, Camaro唔係咁笨重

因為抄歐洲跑車好多嘢

所以比人打爆車窗真係好少事黎

Miami 唔知關唔關 hispanos事

西雅圖返工 波特蘭生活

港男拖條白女出街冇被人掟石咩?

F150又平又大件

當香港係咩地方

近排網上啲港喱好中意 nigga 前 nigga 後，唔知掟佢地去 detroit 或 chicago 度仲夠唔夠膽講呢

所以咪網上講

sor

以為你講緊喺英美地方拖條白女行街

去過

好多紅蕃酒鬼咁

但我覺得個得人驚程度未去到Compton 呢啲地方咁

被人溶左都似

上面先話對望都淆

呢D無幾支槍係屋企真係無安全感

唔好停車，睇戲一停就仆街

吓，點解會掟你咁無聊

Vancouver WA

有個舊朋友Seattle讀Engineering畢業做兩年野返黎發展，一年左右覺得環境、前景唔好，又返左去Seattle了

之前住過

係bronx個區住過幾日
有次企係陽台等fd黎 下面街有一個白鬼一個黑鬼一個南美佬 三條友紋哂身帶哂超同金鍊 係街到向上望睥住我成分鐘 嚇到我縮返入屋

痴肥問題最嚴重
Teen pregnancy最高

點睇raiders就搬去賭城

下巴打有冇去過北美？
平時係加拿大uni見唔少Asian man 同其他race既女仔
特別係brown 同chinese
你正正常常得閒去下gym邊個desexualise 你？

做咩離題講鬼妹

呢個有保留
有無睇過盲山?
綁架女人去山村窮鄉做女奴
又強姦又逼生仔
仲要做苦工
情節係真事嚟
唔係拍戲

準備去Washington 想Baltimore day trip
係咪唔去好過去

自己 一個女仔 單拖LA SF VEGAS
諗住都會夜晚去下啲bar
係咪好不智

支那窮唔窮嘅地方都係恐怖

去 inner harbour 冇問題

一個女仔去bar係咪不智？
如果唔係，我就唔覺去LA SF VEGAS 既bar會不智，至少係遊客旺區

最戇鳩係講到自己唔係有色人種咁

識得上一代香港人係果度，ABC仔女讀完書就去咗第二度

Football 我不嬲麻麻
中意睇A's 多d

Vegas 你去las vegas strip 個d都安全ge
Downtown就有伴好d

SF 女仔唔知
男既話單機小心入錯bar 菊花不保

我見旅遊點碼頭嗰邊都幾安全

Hey young man~

我以為只係去casino個d都ok
Strip or downtown

Sf 諗住去gay吧
hehe

好唔好住

真心想搬過去

乜㭍都冇，不過過條橋就係Portland

屍都熔埋你
掟你落化金水

唔鐘意咪去中部囉 冇人迫你 每個地方都會有問題 睇下大定細 點都好過共產義

都係靠豬一般的市長 以前係 已家都係

幻想唔到 如果比人搶左對鞋 報案係點樣 之後去左邊？

唔會報 佢哋wfc